準備出發

準備出發

準備喺砲台山站出閘， 一路行去高士威道加入。

銅鑼灣都幾多人落車

邊到入到隊

應該到到都得

到咗銅鑼灣道同 高士威道交界嘅 皇仁書院， 準備等大隊出發就加入。

原來都有人集咗係到等。

sogo 希慎入唔入得

日撚日都好多人落車啦，幾耐冇去過港島呀

得